今個轉會窗咁多愛回家嘅

唔計借將返屋企

比奧去熱刺
洛賓去格羅寧根
Valero去費倫天拿
Arda Turan去加拉塔沙雷
Clyne去修咸頓
求其數都五個食回頭草仲有冇其他

clyne去水晶宮喎老友

轉會師

屌記錯
不過都係回家

比奧

美斯扭計再回家計唔計

load撚左好耐咩撚野係比奥

係離家出走失敗

志哥扮識？

發癲？

比臭

你識閪咩四眼

醒啦？老友

志哥on99

啱啱響巴士恰著咗